Quit U ReJu 取暖區

求取暖

ching加油呀 有咩計畫?

Lm

已報jupas未quit(唔係讀緊jupas內)、但今個sem無reg科、依家好迷惘唔知自己行呢步啱唔啱

u

各位巴絲歡迎入嚟取暖

目前為止有226人嘅熱鬧溫馨大谷